日日OT取暖區

日日OT到唔知幾點, 朋友又唔敢約， 拖都冇時間拍。

成日都想搵份hea工， 但係香港咩都貴， hea工就hea人工, 根本生存唔到。

每日嘅希望就係， 快啲儲夠錢買樓， 但係樓價日日上， 都唔知幾時先見到岸...

晚晚收工反到屋企，咁辛苦反工都唔知為乜，真係好想刷首抽